# README #

KingBob

RandomReverse

Генерериуется 5 карт со случайными наградами на положительном ответе и противоположными наградами на отрицательном

RandomNoReverse

Генерериуется 8 карт со случайными наградами на положительном ответе и 0 наградой на отрицательном

NoRandomReverse

Генерериуется 5 карт с привязанными к ID наградами на положительном ответе и привязанными к ID противоположными наградами на отрицательном

NoRandomNoReverse

Генерериуется 8 карт с привязанными к ID наградами на положительном ответе и 0 наградой на отрицательном


### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact